求各位巴打回應

男朋友經常唔正面回應我問既問題
有時候問點解唔同我食飯，有時候叫佢幫我手睇journal，都會send個emoji黎，send啲圖黎當答左

究竟係咩心態？

gay?

關我撚事？

漏左寫，幫娘娘問

冇骨氣，過主啦